通識老師但係支持克警 吹咩？

我覺得穆蛇講得好有道理

入黎屌柒我啊你班垃圾

0.1 blocked 同唔到一毛講人話 一句收皮

快啲黎同穆蛇瘋狂辯論